其實香港搞成今日咁 唔多唔少都關英國事

回歸嗰陣唔舉行全民公投，當時有民意調查顯示，近七成半受訪者都認為繼續被英國殖民統治更適合。就夾硬將香港由世界最大民主國家交俾世界最大獨裁國家。共產政權點會信得過㗎，英國人係咪真係咁天真。

好似好有道理

仲有兩大賣國賊屍屠華李柱銘

英國嗰陣得返香港一個屬地喺南海，根本唔夠支共抽

佢地係大中華膠+左膠on99

如果英國冇責任，又點會有bno visa俾香港人。。。當然香港人又唔可以當老奉

公投都唔肯搞 中共當時真係咁勁 咁得人驚咩

英國佬好似係計過數如果唔還共匪就會出兵 以英國駐軍根本打唔過wor
有共匪係到唔屌走去賴英國 天真嗰個係你

知唔知bno 係因為防止香港人大量移民去英國而設。未有英國國籍法嗰陣時候全部香港人都係揸bc，所有香港人都有居英權。之後改咗就設立bno。當時只係派咗兩個英國議員過嚟聽吓民意，完全冇任何民意基礎。唔好以為英國俾bno 係感恩，其實係佢一手造成。唔好咁有奴性

個陣既共產黨應該會為啖氣
寧願炸爛哂香港都要搶
英國遠水不能救近火
皇家海軍又收哂皮

發生完六四繼續同人講民主回歸支那

係，因為支共真係有機會日本style南攻香港。嗰陣支共又改革開放民族主義又強，英國唔想又死多萬幾人先畀香港岀嚟。

呀清你諗吓當年嗰個係Thatcher嚟，點會話一個驚字就放棄英國國土。

出兵又點
出兵咪打仗
制裁中國政治，一出兵就立即玩完
出兵根本唔係理由

佢加下都可以出兵打台灣
咪又係得個講字
講咗幾廿年

一個政府為咗保護自己國民生活，唔好畀突如其來嘅移民潮影響我覺得天經地義。

當年嘅英國政府的確係欠咗香港人一個公投，而家番唔到轉頭派bno visa補救合情合理。

正路呢英國佬就計好曬數嘅 做決定唔同你上網鳩up兩句咁簡單

原來計數計到係共產黨出兵所以先還香港畀大陸
講到好似你有份做決定

真係唔知邊個鳩up了

During talks with Thatcher, China planned to invade and seize Hong Kong if the negotiations set off unrest in the colony. Thatcher later said that Deng told her bluntly that China could easily take Hong Kong by force, stating that "I could walk in and take the whole lot this afternoon", to which she replied that "there is nothing I could do to stop you, but the eyes of the world would now know what China is like".

識唔識英文？

連登仔歷史又唔識 政治又唔識
政治一句講到尾姐係有冇油水 人地英國佬唔肯為咗香港企硬未必係因為打唔過 而係因為覺得唔值 自己諗下咩意思
更何況香港人有咩資格話英國佬欠咗你？ 唔係英國佬 你今日支那人黎渣

人地台灣有美國佬保點同

當時嘅人懶懶閒都係抵死

當年英國應該都有聽美國話？
就算有89年既野發生
美國唔係叫晒啲國家幫大陸開晒直通車咩？
想佢開多啲生意 唔好咁獨裁咩

伊拉克為例，獨裁國家宣稱大殺傷力武器要攻某某地區，但之後受到嘅制裁係好嚴重
如果係講到敵國出兵攻打，就放棄一個地區管治，其實冇道理

一個獨裁國家，攻打一個西方國際城市，仲要大部分認為應該保留原有殖民管治，無疑係戰爭行為

如果真係出兵佔有，又何嘗需要等到1997年討論主權回歸先至拎出黎講

到今日，中國都冇「出兵」打香港同台灣，唔見得出兵係英國人歸還香港嘅主要原因

英國冇欠香港人，香港人亦冇必要感謝過去嘅英國
英國人喺香港得到嘅嘢已經得到

BNO平權偏偏到今時今日，先有下文
香港人嘅待遇比起其他殖民地差呢個係事實

香港人，等咗太耐
香港應該感謝今日為香港平權嘅英國人

美國以前已經出賣過台灣
係Trump Trump 好嘢

肥彭冇聽

你而家睇返當然中共冇岀兵香港同台灣。
但傾香港前途係80年代頭，
而50年代，70年代中共先打完韓戰同越戰嚟。

同時間英國先打完福克蘭，
東亞又得返香港一個英國屬地，
美國又為咗聯中抗俄，唔支持英國保留主權

香港人又支持民主回歸中國。
英國其實有咩可以做真心。

英國唔係做得好好，但而家有5+1已經算係咁。
香港點講都已經法理上主權移交俾中共。